Hi I am Emperor Xi

I am a primary student
I go to school by bus

Well trained

we are not a background ar

Help me

Silly post should not be here

You should be in prison

Let’s jail him president 屎

stop spam

Viva!!

I go to school by bus

屌

You deserve this

Guys, watch South Park "Band in China"

winnie the POPO

Xi by bus